中學生既愛情觀係點樣

衝動？單純？輕鬆？
有無人中學拍過拖？

無 中學已經會諗之後結婚
所以無女

有無溝女

講感覺
簡單好多 唔會考慮太多野

好似係
你中學有無拍拖

自己中學無拍過,但見過身邊既同學拍
好多都係純粹一時興起/岩feel就拍
但甚少拍得真係耐

我會定義為 單純

有無好快分手

好似好簡單
中學有無人係日久生情

有感覺就衝，唔會有顧慮
但最後跌跌踫踫好愛過好痛過
先發現識愛自己先最重要
最重要係盡力去愛人但唔好失卻自己
但依家保留自己就反而愛人最盡得番七分

你表白定佢表白

如果同班得耐,又熟既話,都有機會日久生情

女追男多數失敗

此話何解?

你對我好 我對你好
會真係由朋友變做情人
個過程係除左中學生涯之外唔會再試到
只有中學識既人先係最無心機

利申，同女朋友中四拍拖到而家都5年幾

你就好啦
好多人一轉新環境就會變

d仔心中有女神

屌系

中學時期拍拖好似刷戰績咁
威囉

唔會打算過人世

真架？
鬥多？

唉
又係試

又唔會話鬥咩
個個知你有女
自我感覺會好D
畢竟以前都MK過

無女先瀟灑
如果靚仔計